

### Tabla de Multiplicacion

Sencillo ejm de como usar las bibliotecas yargs y colors.

Además manera de trabajar de NodeJS.

Ejecutar comando. Para instalar bibliotecas

```
npm install
```

Ayuda:

```
node app --help
```
